其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（196）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

希望仲有人

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Moon po 春

lm

牙春咁早

呵呵

早抖

新po lm

留明

訓唔到

春春hi

擰擰 早

急尿！咁耐無上水 去左羅湖呀？

剛剛落雨

cut cut cut

宿宿 早

蟲蟲到左未

打j好訓

早安

光年 早

早

烏豬早

呢個方法無用架

搵女訓

有咩做

我都想搵

呢到大把

我覺得有

係床到攤屍+典黎典去

有用就唔會咁夜都未訓到啦

我覺得無

佢唔係有棍點會知

呢排番工巧chur，上少咗連登

您果邊依家幾點

體力耗盡就會瞓 好似係

真

唔係講依家

哦

我都係 但仲想訓

訓！！！！早抖wug

好啦 咁你要抖多d

Lm

怪怪 早

Wug早啊

矛藍面的牙怪早

訓得好無

瞓夠就唔藍面

巧巧

狗床留名

馬啼hihi

早晨
瞓醒食野繼續瞓

我都睇到

好恐怖

又落雨 泳池9成唔開

晏教 hihi

你去游？

早晨烏豬

ya 如果開

今晚買左飛同阿妹睇小熊維尼

一齊走

好撚柒大雨

剛牙!

咪游啦 落完雨d水臭晒 同埋有雷暴警告好似唔開？

但終於無咁熱

我除左吹頭之外仲未開過房部冷氣

今年？

可能會掛3號

上年10月秋老虎果時開過一次

間房一定冬暖夏涼

瞓晏覺. 你呢

成3張野來緊陪阿哥去睇戲 真係

尋日返堔圳開咗漫游dklm
LM

我都係 食完就訓了

有咩所謂

喂 賤種去睇戲啦

睇咩

維尼

巧大雨

老子甚麼也不怕

你咁早走驚咩

為咗打機 風雨不改

我9點幾就會回魂

禾已經出咗街 濕哂

hihi豬

大雨到

落大下 水浸街

雨🌧️

wug 是咪想去天星碼頭表演

會返黎搵你架👻

牙勁是咪趕下場 半杯入魂

無啦 今日唔飲咖啡

一播寒戰又諗起呢條片

我又諗起你老婆喇

不老症

想去碼頭游水

天星碼頭唱到去屯門碼頭

中環碼頭去西貢碼頭

孝感動天，家母終於買野我食

食咩

扑野家

預埋我

特登請假踢波 落雨

落雨先多人去

傻西瓜

撚撚幾時開始

咩幾時開始

大把al用

即時變左休息一天算

GYM

上年

幾時抱得起我

利申：193磅

下個到我

你屙番幾kg 屎先

ok，排隊

要痾幾多

利申：重過你
1蚊

屙到花生天才表演後

佢表演咩

攤足一日

我仲未離開張床

唔夠膽影

Weak

見到烏豬

牙叔

我訓唔到咁多

買咗鏡頭未？

係我

老了

那有錢
Btw 副廠鏡有無介紹
天涯鏡會唔會方便d

係掛 讀書時期都訓唔得耐
個rmmate 正常都訓到14個鐘 我無訓兩三日先訓到16個鐘

天涯鏡靚都好貴
不懂數碼世界的小玩意
只懂菲林

文青 多數玩菲林機既人都幾有style
至少識三四個係咁

那有style咩
我食古不化咋

好聽d 咪叫有性格

我啲朋友先係叫文青
我就柒頭
淨係得我拎部咁q重嘅喺度影

咁你平時訓得好少就自然醒了？

依家我諗6個鐘la
之前比人話唔洗訓覺 好似24x7 回應率咁

Tamron支 16-300

勁人

腸油

輕
不過膠環係缺點

矛人

原來沒有 從來都沒有

屌唔撚驚

禾

擰擰

成像好咩

天涯鏡 唔好太大要求

所以無買到

佢部電話啊

買定焦

我有了

Rich

我買嗰啲好平

平都唔平得去邊

啱啱買咗枝50mm 1.4 $8xx

手動？

無錯

好多文青

Where???

你

我垃圾嚟

我是廢紙

沖完涼 爽呀

咁早沖涼

星期日檔案 忘了愛

好熱 好臭

正

有咩正

你有仔

你？

春春是大家的

so creepy

多毛

偽毒出哂街
真毒全面進場

佔 領 行 動
正 式 啟 動

真毒名單
1.巴

完

開左兩個鐘冷氣先知冇閂窗

大乳

今日食左巧多野
好開心

唔叫

hi

食左好多仔

心水清

好廢呀

收聲啦

好鬼肚餓 但要減肥唔食得野
點解做女人要咁麻煩

無仔食
想比仔食

你幾點食晚飯

卡比

Agger

@巴打s

男女一樣

減肥唔應該捱餓
好似係

但我好大胃口

我都係
生積貢

肉食女

食住monaca睇波 perfect 池

不過阿狗豬緊

肥婆偷食肉

準備返工留名

幾點

Ptbf過夜plan?

聽朝9點

[

矛人幫襯

早晨

因為想比人愛一世但又唔想會分手

Me too ,match?

依度好多巴打揀 大隻有卡比 高大有領隊

match

全部都唔識

靚仔有大巴拿

比幾日時間認識下

咁夜唔訓

咁少！

你相信有一見鐘情嗎？

認識下有咩人先 再match

信呀

此po 已死

留守

留守🍉🍉🍉

唔洗返工？

要呀不過冇咁早瞓

依度有好多富2代唔洗返
利申：要返

傻的嗎

🍉🍉🍉🍉

我訓啦 聽日返奴工

傻的

冇精神返工

我對西瓜

又亂噏咩

Sleep for weak

8

999

10

1

2

3

4

5

6

7

9

6 早抖

入唔切黎咋

5玩了

夜啲先ok?

1事無成

2人3足

4書5經

我都知我一事無成

打你67

5是話你

七情六慾？

89卦卦

10面埋伏

🧘🏿‍♂️無慾無求

黑腸大哥

3姑6婆嗰班10下10下48婆1齊5知做乜9借d2話你7

岩岩打完mh 準備收爐訓

早抖啦 我愛大家

別再做肥婆

做隻貓做隻狗不做肥婆

低能肥婆

多年前早成為低能肥婆

肥婆未愛你 麵麵

美極已買

肥西冇人待你這麼好

肥西大 肥西大
條腰逼穿褲帶

肥西臭 肥西臭
肥西爆汗洗頭

我有的肉 我會煮肉
我會攞裸露去買腸 快去搶

一圈圈脂肪腰圍永不消失

脂肪真的不可怕 還是繼續吃的
還未算是那麼差

呢度全部都係廿歲尾嘅巴絲？

牙春今晚林夕上左身

越吃越變豬頭
留了肥肉誰是極多油
已不記那些雪花牛
又吃豬肉
使身體豬腩肉又暴增

除咗少少人蛇其他都係呀

出肥婆專輯

咁你增下磅先
咁先會有靈感

我自己就冇圈子 又用咩渠道都識唔到人 應該樣子同性格都出事
23歲仲好多機會呀

再增就cat girl級

咪有人氣多人follow囉

忘掉吃過的撻
燒雞脾西多燒腩及叉燒鹵鴨
新鮮的春卷剛好炸出必要拿回嗎
今晚再食譚仔 別怕

肥婆太多 你笑得幾多個
換口味都不錯

返工

又到星期一 怨氣好重呀我

而家仲黎得切
做人做狗自己揀

又要返工 點解唔打風

開心

打左la 一號

牙支 我好重

放工未

做狗算 射波好難

好辛苦 一諗到仲有5日

好眼瞓

下午茶食埋當晚飯

牙蟲早

食褪黑激素食親都訓唔lum又勁發惡夢

其實係 但個時間又唔食得野

Gongon

夜晚好快餓
寧願少食多餐

琴日又唔嚟打驚

好想放假唔做野

有用？

係真係眼訓但好難訓著

我5點食完就停
之前養肥左自己 係時候要還

好似無訓咁

我之前有諗過買
有排訓得唔好

係

我6日

好似之前個外判po 見過你

Go

廢的

Nth 早

牙雨早

牙春早

牙剛早

訓覺前唔好打驚

好眼訓

太hyper 會瘋狂發夢

剛牙早

對戰mode巧正

巧難

女瓜皇

瓜皇

出錯菜係咪會扣分

又發掘到牙怪新技能

剛總早

我琴晚一個比三個打

星期一lm

牙左早

巧員工

唔覺你隊友唔跟柯打？

又返工啦清

佢跟左你order
全場黑人問號緊

咩term

幾時先可以發達，唔洗do

1仔

蟲

靠你發達照顧下好伙伴

3仔

牙左🍉🍉🍉🍉

做乜掉禾🍉

係精神既

返工既都係狗

汪

真牙左是咪死左了
仲唔

巧耐冇見

唉 又星期一

見到一陣又消失咗

Cfu🍉🍉🍉

唉好攰

大家咁話 唔功唔記得me

樓主

真牙左變善良了

典會牙

Hi cfu

動物節後就少左蒲頭

即係之前

成日潛

禾係度

唔會唔記得清

呢度巧靜

開下話題

感謝讀者牙左提供笑話

又抽

識開話題就唔使做毒撚叫春

行內人驚爆慘況！張紫妍曾被迫灌藥3P兼絕育方便男人任意蹂躏

d泡狗真係好撚癲

皇天擊殺呢班仆街

因為牙在潛咗

呢單野真心痴線

牙在開chatting 班

開cheating 班

一個經理人公司4個女仔自殺
黐撚線公司

私 chat 班pls

其他人先係

牙春開?

真係好黑暗

港女網戀「哈里王子」 見訂婚始知被騙

哈里係被逼婚架

因為Meghan出價高啲
哈里唯有向現實低頭

本月六日一名中年女子打算向身處土耳其的「美軍男朋友」匯款約二十萬港元，惟銀行職員得知事主匯款目的感到可疑，於是通知警方反詐騙協調中心。警員向事主講解已遭對方欺騙，「特點是見都冇見過，但就要求匯款到外國戶口，又自稱是美軍或專業人士」，但該女子不肯相信受騙。

陳說，「同事用一個上午解釋，對方一直不相信，同事直接說『你投訴我啦，你投訴我都係會咁做，你畀人呃緊錢呀』！」受害人始肯相信，但最終亦沒有報警。陳又謂，其實不少受害人曾聽聞其他騙案，但不認為自己會成為當中主角，「佢會覺得人哋畀人呃，我呢個真係男朋友來的。」

好多呢D新聞

係啦
明明港女正咁多

抵撚死啦
又要睇唔起人又要ff童話式戀愛
仲要衰on9

食撚屎啦

抵啦

我都好驚我會做匯錢個個

仲要唔信

美軍男朋友

幾冇人性先做到

咩嚟？

坐咗成朝啦屌

泡菜真係財閥大哂

好悶呀屌

拎部switch 出黎打

又唔敢

好眼訓呀屌

頂我琴晚點半開始勁肚餓
但平日都已經食到十點幾十一點

好想⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼀乛

Reply noted with thanks

窮卵食10蚊兩個豬柳漢堡

走左強真係不了

求其擺啲嘢入口就算

點解唔去深水埗公廁？

唔飽肚，佢地又唔受我玩

我感覺到琴晚d 野仲係個胃

得閒我地飲個茶啦

忙撚到

今朝起身已經餓

嚟緊幾日都金拱門

膠層

膠條撚咩
做食物鏈低層

卡比做占層

正唔正

跟住3點幾又話收工

好似我咁

一啲都唔正

Lm睇賽果

食粟米批

無啦 今日準時收工算係咁

咁睇唔開

不瘦降之迷

跟住就好似天水圍嗰個肥婆話自己營養不良

睇下留埋個豬柳堡當晚餐

我真係有睇佢套電影

菜都無ode

G樓包
G樓強

今日有冇冗員呀

冇

悶到屌地

牙刷過牙福

想weak了

好忙

上星期冗到執自己張台

我張枱永遠都見唔返枱面

有野做了

好野

剛剛

碎咗成疊廢紙 將啲嘢file返好

烏豬煲晒流星花園未

日日游水 斷左煲

又睇牙春

琴日落雨冇得游啦

agger 是咪想b屎禾

宿宿

已經收工啦

原來牙叔最得閒

可恥

我返0700喎

mandy

佢出pool

hi 豬豬

收左？跟住去邊呀？

去咗做gym
你同事放飛機
原本約咗去跳舞

ok u win

跳舞

幫手追返佢一舊水d24gay gum

跳咩舞咁正

跳aerobic

佢拍到唔知去左邊

想莊

喺粉嶺喎

Hi 廢老

度數度到頭暈暈 屌

我已放棄

工程司

唔撚得啊

唔係
我都想，鬼叫少壯不努力咩

不過其實話就話拍到拖
但一齊左就搵唔番同ex既感覺

有ex

測量師

有埋現任

咁下任呢

走啊 屌你個閪

我都唔知

那動人時光 不用常回看

就關起那間房

破壞晒

就係個感覺 令我唔想付出一切
但ex係想令我付出一切

就關起那間房

就關起那間房

就關起那間房

隻狗巧正

咁唔好拖人啦 又係掛住ex

但鐘意人架喎

量地官

咁岩既

你岩岩果句就已經唔夠愛啦

緣份到了

巧攰
又話打風既

攬住上車

走左啦 打風唔成三日雨

對現任唔公平wo

渣ga 我十五分鐘

未做哂d嘢

終於有工開

做唔晒ga wo

agger
未做曬但早15分鐘偷走

膠層真好
依家日日送半個鐘比公司

睇哈里王子個騙案真係心諗d 人有無咁on9

啲騙案一年可以呃成億
我都想做騙人個個

一年有一億我呃兩三個月夠了

一億精

坐左成日船頭都暈埋

我貪心啲想要半年

一億精 唔洗2/3個月 一日已經可以有

性博士

以前上堂都有講

我只係有比心機上堂炸

此po 死晒

可以唔駛慶祝200了

190 到200要好耐

樓主已經出左pool
Post都唔推了

毒撚自己飲

飲乜野

仲有啲新力軍加入麻
我係其中一個

飲水

新人尼巧
靠你地幫手推post了

莊

唉
番工真係好辛苦

等咗巧耐有新人嚟

巧攰

係
睇左成日野
想死

吹下水好快到200

報到

新人要自介下

真毒夜間留名

廢老早

13-28Aug
麥記crazy offer

13Aug $10兩個豬柳漢堡
14Aug $16四重芝士孖堡/中汽水
15Aug $10兩件香烤雞翼/細汽水
16Aug $16脆辣雞腿包/中汽水
17Aug $10朱古力蛋糕麥旋風
18Aug $10兩個粟米批
19Aug $10 新地蘋果脆
20Aug $10 九件麥樂雞
21Aug $10兩個漢堡包
22Aug $10兩件脆香雞翼/細汽水
23Aug $16芝士孖堡/中汽水
24Aug $10大大雞扒/細汽水
25Aug $10兩個蘋果批
26Aug $10Oreo麥旋風
27Aug $10芝士漢堡/細汽水
28Aug $10芝蛋脆雞堡

大絕兩個G樓包出左了
其他好似冇咩好野

黑旋風可以一試

肥!

10蚊9件g應該會好快無貨

想點自介下

我係

好撚痕啊
究竟蚊依種生物創造出出黎做乜鳩

當晚麥樂雞做餸

淨係識吸血 吸完又要整痕人

連登又一堆人阿媽用麥樂雞煮飯

都係吹下水9up 下
歡迎帶話題

剩係試過d 義工camp 見過麥樂雞做餸

腫撚到生肉瘤咁

20號準備去買麥樂雞

hihi

冇人

毒卵留名

此post真係已死

個風想點玩

庇護工場3號風球方加

八號呢

放

早
好眼訓

唔放

訓覺完全補唔到血

仲有4日

今個月23日工作天

返緊邊個月

以為今日星期三

琴晚搞咩嚟牙

廢老早抖

剛牙未訓醒

失眠 訓得唔巧

唔好玩咁夜

所以我唔鐘意訓覺

放假就想早d 起身做自己野
番工日子就唔想離開張床

仲有幾多日

仲有14個工作天

典解禾日日瞓咁多都貢眼瞓

典解你日日都瞓到貢多

8號呢

琴日10點幾瞓6點幾醒咗

方加好早醒左，但好遲先離開張床

唔通又凌晨先掛

日日dup住雨返工

反正都係眼訓，嘗試下訓小d

10點幾瞓點做到！

辣殺8號

瞓少啲會仲想死

聽講100為你安排咗唔瞓覺嘅節目

久柏同牙怪都係做農夫

巧眼瞓 想撳多陣電話都唔得

瘋狂聽1823 同chow 牌

突破自己

3號先係辣殺

柏柏就早起啫

牙春日日濕身誘惑

冇咩事我返去訓了

冇嘢聽呀

佢早起播種，你接力淋水施肥

成日突破自己會死

話禾

農夫生活巧攰

唔係做廚咩

聽講佢地種菇

鹽濕春

每日咁抆法

你應該矛突破過 每日都訓咁多

今日落雨可以淋小日水

眼瞓到廚都唔做

種完送俾你

以前中學成日通頂唔願瞓

不能想像

狗都拎轉面

凌晨先精神

2號表示安心

去執樹葉！

又互相傷害

所以手力好

做廚真係好辛苦 棄驚了

一至三點係人生嘅癲峰

法國我單機緊

一號仔

打完招呼你又潛了

當一個po得一個活躍會然

還算是討論區嗎？

是算的

因為那會然人格分裂

可以自己和自己激情對話

他也會自己說自己笑

可憐嗎？

真是可憐！

三點後先係

各會然輪流單機

你分身呢

牙在

巧耐矛見

朝早都單機

🍉

如何激起此po活躍會然

3仔
又無假放

任何時間都單機

牙剛

來讓禾瘋狂回應你

巧想方加

要同大家再見了

分身出咗pool
正acc留守

你射太多了

請嘉賓/開話題

話題盡了，也不緊要

姑娘話唔駛返工場

奴工

祝福

冗力200%

幾時先200
之前明明一日幾post

禾唔敢了

瘋狂睇報紙

第五人格

做狗

下個禮拜朽細返，比我冗埋佢

緣盡鳥

$100 d24 gay gum呢

唔g點解19x就慢咗咁多
之前仲講慶祝200

派報紙

同隔離屋明仔潛烏龜

去唔到200了

花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散

泰好撈

呢排真係奇慢

去到！
決定自推3003!

啲人走咗都唔出聲典會有gay gum

見證大加出pool

Where’s everyone

極危險 連詩雅亦已失調

出咗pool都返嚟講句

好扑街

又要掉🍉🍉🍉🍉🍉

落完雨出大太陽

見到牙在出pool 滾動

仲係度

有交帶嘅高汁會然

偽毒100同球王已出池?

返左咪又係咁

出咗都陪禾地 更滾動

真
祝福聲想你「地」都聽到

盲腸發現

留低$200 pls

Gay gum呢

要靠屈禾推到200？

是咪有誤會，平時好忙dick

何來

他完美如此 能共你holehole地相處

恭喜兩位
結婚請唔請我地

收到風留返滿月一齊擺

死啦廢老傷心

呢個po 放番上班台算

牙左同蒼井空一樣是大家的

冗員社畜討論區

廿五歲up單身冇囝囝吹水冗員區

想過搶新娘
你差點講真

巧想唱K

組團

我想去大陸唱純K 之後去八合里海記食牛

星期日唱咗巧嗨心

唱純K 此地無銀

唱純k是咩2c

因為間野叫純K

好飄牙

唔夠喉

是咪此地無銀

一心不能三用

唔是
48蚊3粒鐘
野食一碟20幾30
最緊要係新舊歌都好齊
好多日文新歌

禾同左右手出池

同牙左仲同埋牙右
清泰幸福鳥

有冇傻西一巴星落yuki

牙春指使

真係叫純K

禾覺得間野真係抵 同埋算方便

落大雨 濕哂又

我禮拜日都上左去唱k
80蚊1個鐘

唔返大陸既禾是咪勾哂鳥

牙生

仲未番到去咩

有無間叫仁k

知法又知必破法呢

又去咗邊度巡演

笑到咁應該去開

要講仁k先召喚到

咩黎架

me都吳卓羲既

去開

打錯字

重點唔係k 好似係

心水清過小欣姐

貢係咩

你先知啦

係尖沙咀hea 左個幾鍾

終於買過對走佬鞋

禾唔g牙

唔洗再著住對黑色 波鞋趁牛仔褲咁柒

著開
Sorly

me日日都係毒撚裝 灰色衫灰色運動褲.jpg

有矛人

哈哈

wug

我們自己準備好接受媒體訪問

又遊船河啦

今天凌晨發動大規模毀滅性

那麼多東西吃了嗎

他自己本人及其家屬表示同意

有時候我會在這裏來

你是咪傻q左

矛人理

做咗一朝

Hihi

@陳冠希

做咩

上連登都比人攻擊

愛！一定係愛！

又有人結婚

你同卡比

唔巧嚇走會然 冇哂人了

好眼瞓
點解可以貢眼瞓

itspouring hihi

Bam

聽日好似話8號
今晚凌晨最接近香港

哎屌 又要起身

今晚掛天朝落模式

呢隻是咪叫做熱菇熱菇

以為係二菇

禾飯氣攻心
忍唔住口食咗南記

細膽到

$28蚊解決一餐

reported

反射性望下個日期
應該聽日就落雨但冇8號

希望8號啦

食咗43蚊 聽日食返金拱門

rich

想抖一日

請假囉

又唔想嘥假

老細簽左過probation
終於有得請假

恭喜你成功向老屎忽邁出一大步

上個月返工
好似買左幾套今日/聽日去澳門既套票

巧眼瞓

可以跳糟了

又去玩啦

Me too
晨早嘅戰鬥力冇哂

賣左出去先啱

下團去韓國
靈魂機好辛苦

撳電話都撳到瞓著

食完飯後起碼有一個鐘做唔到野

成人台

試過返工食完返係counter 訓著左

天將降大任於c人也

加人工就得
升職就不了

唔係升職唔係加人工
純粹係加工作量
on9行業4年exp 已經叫好多經驗

因為好多人都頂唔住走左？

好攰 好唔想返工

出pool

行業係咁 中年就等比人炒

唔攰都唔想番工

你就好
恭喜曬

我淨係想要錢
唔想返工

恭喜曬

屌 天文台諗收工後轉波

到我中年仲有冇
出外旅遊依個行業都係一個問題

6點8號唔該

番大陸做local tour 可能仲好搵過係香港帶人周圍去

真
大陸人有錢會比香港人捨得洗

一日四個鐘is ok

導遊有無規管
好似uber 果種模式得唔得

早茶賣點心

大陸導遊牌好難考
仲要有分區域性
仲好似要兩年續一次牌
要考試+面試

咁就唔巧做

但有牌可唔可以飛起旅行社自己做

今日14號
5個月

今次係邊個

Cls又出

咁快

你有左

仍然沒有 從來沒有

弓起nth

做PT

人哋出pool入pool再出pool
禾呢

此鋪紀念日

改左名未

紀念日

好撚大對比

又出又入好辛苦

仔都一個都識唔到

巨蟹巴，未出，等緊出

好過pool邊都掂唔到

nth囝咁唔小心

典識㗎

矛錯